下半生 我知我還是會等你

若應該與你一起 為何還未?
年華已過 歲月如飛
漸看得出再沒有傳奇

辣殺叫春

Sor9

下輩子准許我揀我還是會揀你

用下個腦諗野好冇？
你老母生你出黎我諗佢都唔想

On9仔何其多

on9仔叫春

歌黎

開post叫春真係世界級
屌你老母 你同佢講啦
同我地講把撚咩on9仔
我等你收皮啦